如果我係共產黨, 要令全世界都唔信郭文貴所講既野,得一招

就係放流料比郭文貴線人
只要成功一次
就可以一鋪清郭文貴袋
以後郭文貴所講既野唔撚會再有人信

同收大紀元皮一樣

但係郭文貴無講中過喎

佢都無中過

即係證明中共已經用左樓主果招